地鐵車廂聽到咁樣既對話

返工返到隻狗咁攰
上咗地鐵返屋企

見到一個家庭好溫馨
兩老+爸爸媽媽+哥哥妹妹

哥哥妹妹年齡約十歲與五歲左右

公公比咗封利是哥哥
哥哥袋好之後
媽媽隨口就問：
啊！之前啊姨封利是比啊妹你幫佢擺起咗喺邊到？

哥哥猶豫咗一陣答：唔記得咗

妹妹順口就話喇：
封利是得五十蚊咋嘛，跌咗都唔緊要啦
————

我記得我仲係5歲嗰陣...
廿蚊利是已經好開心
可以買下零食

擺明阿哥食咗

可能妹妹唔想呀哥唔開心 先扮唔緊要

啊哥仲要係肥底 一定去咗買好多薯片JapJapJap

我記得我細個對$5都覺得好重要
殊不知原來依家啲小朋友對於$50跌咗都冇乜所謂
好驚聽到公公婆婆同妹妹講：
$50可以食到兩個開心樂園餐㗎啦
阿妹先稍為對於$50有返啲重要概念喺到

妹妹細細粒平陰，*面豬登*好鬼死得意

你個時既5$ 點同E家既50$啊

我意思即係$5都會好好珍惜
相反而家啲小朋友愈嚟愈想要咩就有咩

港女育成之路

就算20年前， 老麥都要16-7蚊
又點冇得比呢請問